[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3502)

贏贏贏

慢

#2係邊個 睇唔到

清明先開啦

乜能野法國明星隊
拎住支bb彈槍恰鳩我国人未起槍
而家要以牙還牙

末期巴

唔記得點解完全封鎖左

Slow

Waaaa似水巴

long time no see

個keeny g不如返去唱歌啦
揸枝awp幾round原來係想送俾我地中国求輸少啲

kennya -能6到
一陣起槍打柒你

想買史特加驗腦

咪係，-6到
下round佢就知4

唔能洗怕呀，我地中国人做賊點會屎過啲紅毛鬼
準備唱著国歌反cup

有無跳樓張gif圖

国人做恐怖份子根本食老本行
一直就拎返支bb彈槍逐個bin

@皮赫

有無阿

死鬼佬虛火完了，到我地tyloo表演

屌搵張gif圖都咁難，要派先有？

咱們炎皇子孫就是多資源

上場特雷斯登踢到識飛
今晚平手平半都all in

後悔無補飛

咸巴可唔可以比水我

格食格

小白朋友隊咁難捉摸， 一時咁廢，一時勁到大炒人

真心勁到

睇你死鬼佬贏得幾多我地大把錢買武器，冇錢都識整

用1000蚊博番40蚊番黎

達斯主場贏基爾

追數係咁

傑克開外掛有種不要來中国

我地草多兩rd錢就反cup

ot硬 国人無敵

有冇手足玩cs

Ot了 +4.5gel

禾+5.5 已經去左收錢

屌你老母嚇能到阿叔

又唔能一齊叫...
頭先輸多round又可以探親

星蛇贏夠去左搵a準睇樓了...

一度3.5 一度4.5

識買係買大細

頭先果場輸撚埋應該兩鋪直落
真係俾佢嚇能死

驚閪

真係好能彩kennys
唔係佢應該又要搵c小姐
full eco win 10s 1v2 clutch

10k上0穩定保守基金
1.adwok lose
2.hka gel
3.nrg-6.5 lose
4.tyloo+4.5 lose
5.furia-3.5
6.mousesport-3.5

有冇人敢買已經連輸20場英超嘅亞視東維拉?

你同佢對親你都贏
你驚閪

以金錢支持維拉柏豪

怕能左佢

加多場compleity

捐撚左出去啦屌派都派到唔開心有乜謂
都分享唔到喜悅

Vit同nrg豬能埋，笑4

Gchi捐出去！

我一早話左巴打你有機會去左人鏈,要追擊都要等你返尼澄清先
你可以睇返
想重申 要派都係派有幫手係cup之前叫果d
而唔係cup完先叫果d

Complexity 正定反牙

直至另行通知啦

屌 場furia得4.5 好能低水

我多數都係一星期先追

幫主料8連中

比星狗拖左兩個星期點部署

我一個月了

報警

雲巴好似講過同佢講
抽中星狗過比你先

2019啦
仲報警 有撚用咩
星狗又係狗 黑警又係狗

係咩

lol 1v1 $100鋪

@hkgauti

捐捐捐！

g chi捐俾牙奈..
日日幫社會服務

菁英蝦銅牌 你用貓我用lb

搵緊新工...仲未有回應
send左十幾分Email

我in了7份了 我覺得佢地睇樣

慘
返邊類型 睇下幫唔幫到手

Furia 易到...

膚淺類

世界第9對隊野雞，阿婆都知fueia羊硬

男就味返呢d

...

你係女？

sick ball 按能左層貝沙灣落去..
又要準備搵a準

原來你唔知...

咪玩啦..有棍架
你係咪想好似俾黑警扑咁

我知 但男返咁既類型既工

飲食應該到到都請人 i mean pt
ft 既話我識人有做酒店,幫你問問

有無巴打觀塘走左
好多人

俾round你地班野雞仔先
吸陣飛再大炒你地

多謝巴打

係好撚多人

做咩姐

cls....

jc apps 個版面怪怪地

信念巴正氣到
係

今晚冇出人鏈
聽朝機場補數

信念巴係派都派比留左名既

furia cashed

有人派未

55 ok

係咪我

完全唔知612係邊個
我見到果個係P牌仔 名都未見過

人道基金啊屌....

唔係佢咩

612

邊個引用左我

位都唔撚check直行直過
仲廢撚過d街場鷹仔

有冇人可以施捨下我

賭閪咩

Real

同sana出一出黎冇左900 jump

+1

又賭咩

兩條佬去網吧玩樂遊 siu4

周瑜巴有沒水

開左新爐 夜啲出

食餐飯50$ 樂遊針900 舒服

入佢爐啦

link呢!??

See tg

莎

dllm send錯舊個個

呢個先係

有無屎特加手足

屌鳩佢又要追返 696 條數

Why

想入爐

點解要重開

都隔左半年 人去樓空 開個新嘅去舊迎新～

等緊了

打牌未

更等唔切了 下星期六/日

幾時同我打

你有得閒過咩大忙人

香港人加油

36做乜潛9左

周巴 邊到打開打幾大

史力加回到2.1

過去同盆花搭嗲

你行埋去一齊傾

cr4zy under 25.5

史特加1.94入左手 咁回法 應該死緊

奧撚主場受讓半一成日開到

想4

大家人齊未？
準備定開新Game

再轉一轉嗌法先
All in avg

ok

開波！

Ok！

Me2
Allined avg

好

信能埋你呢次

隊隊都打ovp好能悶

Inf ovp day

屌封左買唔到 賭球算了

好緊張

屌晒你地

YYY

唉 唔屌電莖...cls 咁樣輸返出去
仲要場場上盤穿晒

開波未

打牌jump 3k

Tg個電莖谷做乜撚

打好細㗎咋 10/256

努力！上天會眷顧你賭波拎返6k

佢賭波點止拎返6k.......

Me

呢到足波台黎架ching
是咪誤會左d咩

樂遊台呀dllm

新遊戲好簡單 就係競猜總入球數字
黎緊科隆果場，究竟總入球有幾多？
選項由0-7+可以選擇，選中即收錢

為鼓勵手足買冷門
每個選項設有保底500，如果少人簡果個選項，會有可能一人獨得獎金

例如無入球，只有你一個簡中
你將會一人獨得500，多於一人中就均分500

多於5個中獎，就每人100
保證中左就一定有獎

投票通道會響12:15分開通，限時2分鐘
到時我會開個Po出黎，大家直接引用我個Po留低入球數
(留意：Quote上Quote唔計，因為好難統計）

有唔明響1215前問曬

正啊

1234567

姐係直接入你post打幾多球？

每人限選一個

係

咁都諗到

另外開多個新post?

又幾過癮

我揀好啦！

呢個以前我響TG私谷玩過，拎出黎再玩
做Marketing既，最緊要有新意

等緊喇

3球

求撚期啦4球啦 反正都唔撚會中

即係17分你會打截止？

15分我會出個新留言，入面留言

18即截

完全唔明

唔明就skip la

有幾難明

有創意

唔明啲咩...

陣間直接留低你既選項
中左等派彩 完

下

留明派400

投票通道
響下方留低你既選擇

lm

我

15分了

4球

4

3

留tg

1

2球

5球

4球

估埋波膽1:3

好撚好玩

6球

5球
留埋tg先

準備獨食500

個個都揀4

1球真係進取

咪同我同路啦屌 想一野立晒500...

如果10幾條友中咁點分

2

已經23個人
答案真係4
想知除幾多份

屌 有人同我一簡1

每人一舊，我拎千幾出黎

冇人揀0 想要了

又嚟..

我咪拎二千幾出黎囉

轉駄了咁多人4球
我0球!

屌你老母今次又撚邊個啊

個個4球煲爆莊

好豪爽

0

屌你老母

2人簡 得返250$點部署好

Respect

5

屌左

截

賭球我只

想睇開7+

史特加對家場場都俾人屌打

慢左

稻草黎既姐
呃我唔到既

買維拉角大點睇

0球：1個
1球：2個
2球：2個
3球：7個
4球：11個
5球：6個
6球：1個
7+：0個

500我了

你條柒頭都幾無聊

開7＋會唔會暴動

唉...希望中4球啦

截左

剛剛先得閒入post睇

等雷坐和?

特

31一個留言

點解會有人同我一樣簡一粒
唔會覺得會開到啊

明亮
奧厄9.5s 達斯泰特9.5B
CF格蘭納達9.5B 阿士東維拉10.5s

今晚又唔洗度波

冇人估7+

Lm

點先知場波有冇即場角？

屎特 ok?

又準備中4注 勁到

奧厄100%

Ching sick ball
1:0完場

留定tg先

頭場冇即場角

+2

禁即場賽事 禁入去

12:30德國波
200蚊如何起機

半大

半大2串1

特雷9.5b

跟明亮

統計完畢
原諒我手字好核突
大家一齊叫波啦

明亮心水 有4場 每場50蚊

屎力加半大

第二場一定唔會買主

奧厄呢垃圾不了

燈亮對家你要跟

明亮stand with u

其實你買左咩

係咪科隆 咁夜屌唔到應該訓左

頭2場無即場好事黎
聽下我明今日勁唔勁

No problems

史仔99.9999

我未買，純粹搞個派錢活動

你啲字幾靚

睇到達斯！

我宣布賭波馬拉松 正式開始！

客盤

留名開7+

女朋友岩岩買左支鋼筆俾我，我仲習慣緊

特雷半全大

Thanks

頂
無即場角

德國佬好準時

個個tg channel都奧厄

有冇水

開左波

屌又miss左咸巴派

2x1客買唔切

終於冇同8狗同路

半場繼續玩足金鳩猴

3！3！3！

尊重 ?

賣料9不了

Link呢

即場大波？

唔係中左臭腳咩佢

0 1 2 6都有機會觸發保底機制

中埋神船

手字講真幾靚

我夠中啦，又要賣料？

on9買左9.5b唔知無即場補

快

初用鋼筆，寫出黎既字好怪

派我字

唔緊要喎 我明要左細

史力禁屌

點撚解個list咁多長井

已經好靚

唐伯父果到幾靚啲字

兩個咋嘛

有個原長井，有個二世，有個龍雪

免費出水好過啦，收人錢好大壓力

三巨頭

好撚亂

原長井係邊位巴打

屎力加入波未

奧厄俾人屌打到

鋼筆個筆鋒要適應，角度要就得好先寫得好睇
我仲摸索緊

6

長井龍雪係我本人黎

㩒屌俾人入

點解0球都有人
可摸耳轉7+

火星1108

我呢

笑死

半大24

主場都吾撚攻

咩你本人

最後一個3
你個名，我都唔知點寫

你係咪黑警cosplay 連登仔

我本人 明白什麼都總有限期

長井龍雪=正貨
其他有長井名一律為次貨

買左兩場客 㩒屌緊代表咩

啊原來你寫左頭兩個字
我個名太7，辛苦你啦

笑4

史特加唔入比人啦⋯⋯

一球叫糊

究竟會唔會開7+呢
真係開7+，下場再黎過
過左既人可以叫爆佢

佢叫符號人

咁咸巴你個新game係咪取替左問答遊戲
係我就熄機了

用電腦

呢個係PlayHard御賜比我

有三角形 search都廢事

半場繼續送鳩猴

用唔用都唔夠你鬥啦

電腦壞咗

熄左機tim
半場前開返

㩒屌唔入

新game高消費，要贏大錢先開到Game

多仔由-1/1.5轉左落-1
同利果場一樣

達哥刷角

厄厄入未

去唔去

奧厄都刷角
太陽由西邊昇起

開3球減cost la

訓身

史力加開大波未

召喚多蒙特補飛gif

史特 特雷

今次無所謂啦，一注執70K
多D人中多D人開心
轉頭仲有鳩猴送

靜到

針哂啦

有幾多條

叫0球果兩位最開心

頭先大波黨好撚威喎

我明頭2場
9.5s 2c
9.5b 0c

奧厄究竟幾多角...

保底十隻鳩猴
最少十個得獎者

咁快鞭鳩半大黨

0要練成場心
1-3球先係識波
4/5球個腦唔知諗乜

想玩

傻閪先買史特 門都未識射

yeah

true

幫主料 荷乙2.5b

唔係科隆咩
呢場奧呃黎

純粹想講返日假全大波姐

邊場

呢D話唔埋既

365 1角

德穴唔撚識入波

2C了

奧厄希望唔好呃錢

咁尻多場
我睇好伊高斯同埋洛達兩場開大

吹水咁吹姐

3C了

史特加入未

竟然奧厄都刷角
世界變

跳樓了

奧3c
達狗 0c

係囉

唔信我明？

gun

奧厄生性啲啦

極懷疑其實咸巴一直睇錯

一齊 你泰國跳?

呢隊野既球風明明唔會落底
今日鬼上身

今晚多蒙特點睇？

我理解錯左 Sor

半大2x1
200蚊都無埋

依隊野踢親都比人禁屌架啦
我明之力勁到識刷角

上季一半場次都開細

Semi buy守啦on99，放俾人
嗌ot直落4盤得唔得

係 所以好怪

0c

我冇買到..到最後 我都唔知你正定反

又唔識入波

上盤俾人禁屌

㩒屌唔識入

25分鐘報角
我明
奧9.5s 3c
達狗9.5b 0c

刷角呀四隊西波

25分鍾一隻C都冇 踢閪呀

史力加半大 24

達仔開個半主黎啦

半和cashed

又一車車半大黨入廠

風起了

角呢

0球既兩位手足宜家應該好緊張

究竟係邊場啊

唔係科隆個場咩

Dllm poker又輸ai
頭三隻中蛇 對家得一pair all in
又派兩隻牌開full house

乜原來係奧厄？？？

明亮

下 咸巴 你玩game果場係2:30開波喎 呢場咩？

入未？

達狗1c都冇

Same 上ifc

一球都無

下 唔係科隆咩..

1Q題 冇獎問答遊戲
有個農場主人每日都會係雞生蛋果陣
寫低個時間 點解一個月後佢分唔清
邊隻蛋係幾號生

咦 我本身係打錯想打奧厄果場既
不過今日有科隆，咁科隆啦

科隆

針
我以為係頭場

寫時間無寫日期

gel gor

奧厄9.5b

科隆嗎？
定改左即場奧厄

特雷入波未

特雷未開波？

咁撚樣搶鳩我錢....好撚嬲
Nets 輸pair

明亮唔好咁勁得唔得

我一開始係打科隆既，為表公正
科隆

我都估到冇理由揀場2:30

var 未

岩唔晒

屎力加NBA未

咁一球針定先

訓地

我本身想簡奧厄架

買左乜

兩場一球都無

12:30是但一場開到半大 照舊

Auti....
原來c小姐係慈善機構，佢全部盤開低一格
我呢邊ok果邊3.5

在

我了

123

又唔一定既
有機會0:1完架
有試過

奧厄比到傻閪咁 點碰

屌你半0全10呀 點搞

又咁岩真係有科隆

頂

答案係佢係上面寫左「今日」

輸撚柒晒啦...場史特加輸埋又要搵鳩佢

1粒都冇 假希望都冇 黑到仆街 訓算

1角都冇 點叫

又唔入波又唔刷角
浪費地球資源

半0聯

me

D雞仔生出晒來

都係c好 g2 又係差一個盤

奧厄9.5

我打既時候都有D懷疑我有無打錯
我打算開馬會App睇下，點知咁岩度到科隆果場
停左響賠率果頁

特雷連角 我屌

賭法穴好撚過賭德穴

我贏果場上盤都cover唔到輸果兩場
又輸埋skt 今日電莖個頭包能到

屎眼加做乜撚

猜緊

無得買角球
即場開黎把撚？

史特加入粒我出旺角扮史力加

skt下盤？

唔撚識入波既屌你史力加

係咁啦

半大黨又輸

成日禁屌都對家入

上盤 但輸時間大 34分鐘完 onlun99

又嚟

Ne

特雷唔入比人入啦

對家都唔入

而加正手
Vit

悶閪

奧厄半大未

無半大 半1都好啦

LM

俾d力水差d

屌 訓覺算
訓醒睇科隆賽果

?

2角點頂有10隻呀 比多幾隻先啦

睇數據特雷屌打緊主?

屎特加jump得

史力加jump

沖繩奴隸島

德假變左俄假呀？唔撚入波

吊你老母史力加 出黎隻揪

一陣半場開始就第入

真

.

等下半場算

屌你 頂撚到咁

禾球探壞能左？ 響都唔響

終極禁屌

閪維死都唔轉盤

On9空龍唔中

半場一球都無 大波24 屌你老母史力加 唔入比人入

有無咁難入

下面個場做咩又刷角

唔算 呢球頂正d應該入

史特加爭啲入 近磅

半客都冇

屎特加送都唔入

送禮不如入埋自己龍

2x1 話咁易就斷

想逼撚死我 我而家就上天台

班撚樣食左豬油?

中場買大

兩埋7成控

屎眼加比狗屌

我買左史特，今個月無錢了

屎眼加條垃圾 扺佢降班

半客都開唔到

就完半場了
I'm ready

送鳩猴仲刺激過場波

..頭先果兩場包能緊頭

屌佢老味德乙又出嚟害人

希望下半場入40球

一球都冇
悶撚過閪

奧厄反擊

四隊西波瘋狂刷角呀

又唔俾人買角

次撚次訓身先回飛之後輸

準備派紅牌

我以為我睇緊漢堡

半蛋00收米

屌你老母德乙餵狗...

中場時間
大家Ready？

隻腳真係 一定要屌爆佢隻腳
射到佢每隻腳指都係精咁先得 再口爆 再中出 再抽插佢屎眼

一埸差7C 一埸差5C 要連C 下半埸

似呀 奧厄嗰種無慾無求 加埋件波衫

I am ready

yss

唉屌，同路

努力推

屎特加見奧厄前面逼都唔逼下，係後面猜左好撚耐

大家D Goggle yahoo 開定未？

google

問香港電影
我熟讀

咪
三角形準備屠波po了

第一條
究竟響獎門人節目入面，由加太賀送出既花之戀壽司價值幾多錢？

其實客好努力刷

30000

1000000

150萬

345000

答到未

2萬5

未有正確答案

500000$先真

1000萬

100k

25

50萬一定係

1500000

61萬 20000件

Google 好多答案

TG
大家最強大既敵人已除去

google 61萬又有 50萬又有邊個先真

50萬

仲未答到

100萬

25000

唔洗錢

150萬 fact checked

我tg你

加英哥話61萬

Yahoo找就61萬
Google 就150萬

Ok

Google 打關鍵字
揾圖片
幾個唔同答案

第二條
響攻守道入面
馬雲第一個對手係邊個？

明明就話叫得最落力派
但你地留名係咩事? 唔識睇中文
雖然係假

我信150萬

宇宙最強

靜左

托尼賈

洪金寶

李連傑

因子down

Tony jaa

向佐

李小龍

甄子丹

無人睇過套野

TG

莎莉

長井

賈

me tg you

Tony Jaa

慢到

路飛

花之戀壽司係25萬

咁慢唔關手速事啦

頂 慢左
youtube睇緊

搞事呀

咁麻煩噶 派錢都

睇字跡都知唔係真啦，幾多年前呀
果時邊有高清

咩料
奉指派咩....

有冇學術題

Lm補血

會通脹嫁ma
獎門人莆莆送sushi咁濟 多答案唔出奇
建議取消3角形資格

tg jor

第3條 學術題
根據生物學，人類內部係邊部分，令人既眼可以接受到彩色影象？

cone cell

屎特 特雷紅格

肺

Rod cells

佢同你繼續爭，你更加唔洗玩

視錐
視柦細胞

視錐細胞

腳趾

視網膜

視桿

Rod and cone cells

肛膜

虹膜

👀

咸巴 tg

波台24

眼球

肛門

史特加

河床12m

1. 5大

響未...dllm

買左屎力加 睇唔到色彩了

感光細胞

紅格都未入

數據係真 波係圓 人係假

係咪你買左啊頂

洗唔洗繼續玩？

jump 今晚睇黎唔似乞到

繼續啦

又屈
5日冇買波
繼續賴

要啊

00 下盤又贏

點解史力加終極原子彈式禁屌都冇波入 仲要起得4腳？？？
唔識入比對面入啦屌

主fg

51分鐘
我明心水
奧9.5s 6c
達狗9.5b 3c

取消關注算

屌你老母 屎眼加咁都可以低水大波

第4條
根據馬思勞金字塔 第三層係乜？

社交

社交的需求

咁都冇12m

社會需求

社交需求

係窮呀 Dllm

社會需要

角細的需求

我同佢同秒數SEND出黎

奧呃12米

快到

史特加開波未？無響過

第5條 問返日常生活
請列出所有 馬會有回扣既投注選項

馬仔

Wp qpq

一票輸過10,000

買馬高過10K

回扣適用於投注於所有本地賽事單一彩池的獨贏、位置、連贏、位置Q及合併彩池的獨贏(包括組合獨贏)，不論投注於單場賽事、過關或混合過關時，每彩票(適用於現金投注及智財咭)或每注項(適用於電話投注、網上投注服務及其他互動投注服務)的落敗注項投注總額達港幣$10,000或以上，將獲得該彩票或該注項之落敗注項投注總額的百分之十作回扣。

超過1皮

走盤 腰斬 退出

馬

㩒屌唔撚入

Copy

獨贏位置連贏位置q合併彩池獨贏

入球大細 讓球主客和 讓球

獨贏
位置
連贏
位置q
合併彩池

屌 叫哂我全村人幫你叫

>$10000既馬仔W P QP QPQ

Copy都唔比。。。

出貓

假波

角大

驗腦

比d誠意啦
係copy都copy少d

奧厄刷角未

買個隊㩒屌就唔入 買俾人㩒屌又中出

史特加先係真正廢唔係扮繼續留係德乙啦

又俾奈抄得切

901 咁樣答唔得咩

奧厄都贏唔到

史特加大波低水真係驗腦

響未

無入球gel

等緊下一題

原本一球頭場應該會中

問住5條先啦
其餘5條聽日再問
(中過唔可以再中)
反應好再加

答中會點 有錢派？

jump開左機一條都唔中

你派比佢

大波仲有無希望

悶到想熄

0.5/1

派完錢會有運
個個爭住派

Same 等緊

㩒屌成場唔入

客ng有2倍未

史狗又停角

閪維直屌-1算 1.68比狗屌

客入未 禁屌左幾耐

3倍都黎緊

7角啦

skip 啦 閪維

我一直信緊我明
全部買對家

lm!!

0比0不如輸撚埋去，仲衰過日職

未比佢撚過

屌到閪都穿埋都未入

睇黎德乙壞撚左 兩場都唔響

奧厄快手刷埋3角比我瞓個好覺啦

上次利雲 今次追閪維

Lmmmmm史特加
屌你老母同我快啲入波

我了 屌到佢成隊比狗屌緊屋企人

開始咗未？

Ng 就快到個盤既倍率

客fg

下半場獎門人聽日4點半開始

想睇兩場00

德乙做咩斬左 仲係0:0

差唔多了

達狗又唔刷

live都壞撚埋 屌你老母

唔識睇 外國時間
希望訓醒收錢

史特加快入 ready

yy潛埋

手足準備

4點半應該又針
唔知入機場出返黎未

如果真係計呢場，買0球果兩位好近磅

咁快GEL

屌你老母 買㩒屌豬 買俾人㩒屌又豬

一隊第一
一隊第三

德乙到底係乜野聯賽黎？唔撚響既

明顯1球完場

都唔係呢場

我明心水
奧9.5s 7角
達狗9.5b 5角

最多我夜D再加碼

信我 ft 1:0

達狗可以停角未？
史特狗可以刷角未

努力刷夠數佢啦

屎特半格黎啦

電腦分析，唔係0就係1

夜d好d 驚出返黎又好似上次咁 要行出黎

重注客ng

主w

D

Ok
好人好事要支持